夜晚想一個人出街睇下書，可以去邊

唔想去starbucks，返工已經成日飲
又唔想去麥記，好鬼污糟relax唔到

點解唔喺屋企書房睇

圖書館

圖書館開到八點喎

八點唔係夜晚?

或者借圖書 之後去海皮慢慢睇

可以嘅，不過我估樓主係諗住放工食完飯呢啲時候去姐

留左係屋企全日 想轉換下環境
吸下新鮮空氣都好

公園？

燈光過弱
kindle較光個mon又會變成望ipad咁

海旁

上嚟我屋企，請埋你食朱古力都得

自修室開到10點好似

Pacific coffee

自己平時會去附近啲U嘅24坐